值唔值得同呢條女結婚

24歲 高15x 樣正常
身材中等 平胸
拍左4年
日系妹 動漫毒L
有個垃圾大學學位

有時會發下啲on9小脾氣 講野直
份人好懶 冇乜大志
只係想求其搵份工維持到日常開支 跟住就hea一世
唔識做家務 煮野食一般

平時一齊成日會嗲男朋友
好就得人 個處都比現任拎左

佢冇要求要有樓有車
樓方面佢都有
車方面佢暈車浪話私家車的味好難聞
寧願同人逼公共交通工具
平時食飯aa制

利申：以上係我個fd
佢想結婚但佢條仔唔想
聽佢兄弟話我個fd做女朋友就得 老婆就不了
巴絲們覺得咁樣娶唔娶得過？

Lm，唔擅長家務扣分喎

無咩目標呢下宅洗，好無吸引力

識唔到其他女咪食住先

過人世真係不了

會扣分但呢點唔係大問題既

點解

咁有女神級出現梗係食啦
但佢男朋友冇人的跡象

條仔肯捱就得 條女都要改下

點解啊師兄

同佢一齊冇壓力我覺得可以

你覺得條女邊度最大問題要改

平平淡淡一世呢啲先最難得
佢唔要叫佢快啲放佢走

冇目標既人真係冇乜吸引力
但一齊到4年都唔想結婚

作為fd我都覺得同佢相處係幾輕鬆

無話值唔值 講黎講去都係夠唔夠愛姐

用你冇上進心 同你結婚好冇安全感做藉口

利申 男女平等

睇佢條仔個勢似想食住先

如果佢想結婚就自然會改變自己。家務會學,學就會識。目標會set。可見只要有心唔係乜問題。只要有心,只要有心,只要有心…重要野講3次

利申：if(樓主的朋友是我) {會娶}

佢曾經話想做小說插畫家
不過後尾覺得搵唔到食放棄左

咁好明顯佢男友

連藉口都諗埋

其實家務好易學啫
最慘佢唔知自己想做乜

日系妹 動漫毒L

而家多左好多呢d女
幾好奇佢地結左婚會變成點

理想：結衣bb
現實：

btw韓L多好多喎

女人都要講理想 痴撚線

平胸不了

有乜問題

why not

胸部無分貴賤最緊要好榨

有事業有目標的女人 可以「一齊」各自努力
另外至少金融風暴男人失業鍾有女人頂住

叫你個friend冇心就唔好浪費個女仔時間

個人認為自己決定比較好
終生大事聽得太多意見會好迷惘

呢啲平凡女最值錢個豬都比你個fd食撚埋
第時搵左第個結唔好怨老婆唔係處
因為你個老婆當年都係比好似你咁嘅人食左隻豬

wfc 又唔係真係有我份

平胸點榨

一陣又有人話強勢得濟 不了

講過 佢又話唔捨得

咪話一個想結一個唔想

之後又話全部女都係

榨提子

唉 作為男人都明既 屌你個friend仆街都偽善 但你個friend心未定 就算第日真係結得成萬一忍唔住偷食既話條女傷撚到...時間又冇埋 係男人就負d責任 總有現實既一面

動漫毒L不了
又難溝通
識親十個有九個都唔關心時事
剩低嗰個有情緒病
得罪講句
女人沉迷ACG應該捉去打靶

條仔都仆街嫁喎
冇心同人過人世
一齊四年 食埋人地隻豬 都唔放人走

講真 條女聽落都幾愛個男仔
家務呢啲 條女愛個男仔 結左婚自然會做會學

其實真係冇話值唔值 係睇想唔想 愛唔愛啫

娶得過。點解我女朋友要求咁離地。。。

就係佢唔嗲唔吊先乞人憎搞到我依家想即刻屌醒佢

佢讀政治野 雖然係廢

你差在未爆埋佢名

你女朋友有咩要求

咁夜開po冇人知既

我會跳樓

木門對木門架姐

做乜9

要買樓 不要公屋居屋
結婚後要養埋佢同未來岳母
最好加架車。。。。。。
點做呀

樓都有咯，仲要個目標做乜？
平淡是福呀

祝你好運
養佢我覺得ok既 岳母比下家用咪得
唔要公屋居屋就過分左
私樓好貴 有排你捱

呢d先好

呢樣我就唔同意 目標唔一定係錢/樓既
重點係要有野做下 有上進心 唔好頹一世

認真唔明點解要有目標
開開心心過下日晨唔好咩？

我淨係知，到呢一刻如果你唔要佢既話

對比落你就相當仆街

紅色
藍色
比我就唔會結 揾錢又唔得家務又唔得
又無向上流意欲 又懶 點過世呀
又嫌私家車臭 寧願幾十度等巴士迫地鐵
咁犯賤 揾到錢都共唔到富貴
完全唔係老婆料 似會阻老公發達個類

條仔幾歲呀？
同年的話 老閪都唔娶啦
廿幾歲 拼搏時期就娶左條懶閪 都唔就方會有動力衝
結完婚一齊hea成世
如果佢都係一條懶鳩就另計

不如你list埋你fd條件先答到你

睇完差d以為係自己女友，但我的case相反，我超想結婚，但我女友好似未想住
佢又係冇目標，只係想hea﹐家務又唔做
所有野都係睇你夠唔夠愛佢，你愛的就咩都冇所謂啦

見你有啲誤會應左你先訓覺
呢樣佢講過下
佢唔係嫌私家車臭 而係佢個嗅覺有啲奇怪
無論咩牌子私家車都聞到陣工廠味
小巴 的士 巴士佢都聞到不過無私家車咁勁到想作嘔

btw條仔26

不過師兄你想搵個又識搵錢的女強人又識做家務
真係有呢啲咁高質的女一早比人食左啦 仲論到你咩

重點係佢床上表現如何。

樓佢都有呢樣係好處

呢啲做女朋友就嫌悶
但係過人世一流

食左人隻豬唔洗負責任？

其實我唔明，如果你鐘意一個人，結婚要諗架咩

冇得頂啦 絕對娶得過

放過人地啦

好想問嫌人無大志條仔又係咩料

唔做家務
煮野食麻麻真係扣晒分

agger

冇上進心咪好 唔會要求你有上進心

冇相討論唔到

破完人處
連登仔:冇上進心 唔識做家務 過世不了
平時又要處又要點
依加人俾左處你又唔要

不知幾好

的確係有識搵錢又會做家務嘅女仔
不過搵得錢嚟年紀唔會好細，都廿尾三十頭
而佢哋睇得上嘅都係事業有成嘅人

一句講晒
愛佢就會結婚架啦

街市買菜咩,值唔值

人人追求/有自己想過既生活都唔同
人人條線亦都唔同

係香港講目標 咩目標?Ceo呀?小說家呀? 股神呀? 儲Hermès一百個呀?

就算set要去幾多次旅行/做師奶都可以叫目標啦。有準則?

同條友講
彈三嫌四既,覺得唔岩自己既就同人講清楚

拍拖 ok
結婚不了

呢 d 女，一齊住
等於娶個主人返黎，要服待佢

你朋友d野關鳩你事咩

其實如果你朋友要聽信外人比意見做決定

第時佢字必會覺得快樂

咁似我同事條女嘅
佢鍾意咪娶囉，關我咩事
再講你情我願嘅嘢，唔係睇客觀條件就可以決定到

只要唔好返工嗰時搵我呻但又唔敢同條女直接投訴就得

連登仔嫌人無上進心呀？

咁雞肋嘅話一開始溝/受嚟做乜
咩人配返咩人啦其實

其實我同老母弟弟住私樓
問過佢可唔可以一齊住？佢又話唔得。。。
要自己住，最好同埋佢老母
佢係獨女都係私樓
係囉 俾家用咪算。。。有能力都養老母先

朋友同情侶嘅相處係可以好唔同

輪

佢想結婚關你同我地咩事

依類女仔總有其他人岩
唔娶就快d放手啦,唔好浪費人地青春

但希望你個fd第時唔好後悔其實依個女仔係香港黎講已經算ok